{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/29827",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쥬에"
    },
    "text": "ジュエ\n住所:ソウル特別市龍山区漢南洞3-1テフン映画株式会社\n基本説明:CJ第一製糖が運営する広東式中華レストラン。 特に30年余りの経歴を持つ点心職人であるファン·ティエンフシェフとカン·ゴンウシェフが力を合わせてレベルの高い点心を披露する。 使用する食器やインテリアなどが高級で感覚的だ。\nメニュー:点心(1万6千ウォン~2万8千ウォン)、担々麺(2万8千ウォン)、豆板ソースクラゲ冷菜(2万2千ウォン)、北京ダック(14万ウォン)、コース料理(13万8千ウォン~22万8千ウォン)\n価格帯 : 10~15万ウォン台\n駐車可能可否:バレーパーキング\nアクセス:漢南五叉路からソウルドイツ学校方向に直進\n営業時間:11:30~15:00/18:00~22:00\n特徴:ビジネスダイニングに最適な、恋人と一緒に行くと良い、美術作品がある、インテリアが良い、地元のシェフがいる、年中無休、ファインダイニングができる、雰囲気の良い、インテリア - モダン/スタイリッシュ、プライベートルームがある、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区漢南洞3-1テフン映画株式会社"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "特に30年余りの経歴を持つ点心職人であるファン·ティエンフシェフとカン·ゴンウシェフが力を合わせてレベルの高い点心を披露し、使用する食器やインテリアなどが高級で感覚的です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "点心(1万6千ウォン~2万8千ウォン)、担々麺(2万8千ウォン)、豆板ソースクラゲ冷菜(2万2千ウォン)、北京ダック(14万ウォン)、コース料理(13万8千ウォン~22万8千ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "10~15万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "漢南五叉路からソウルドイツ学校方向に直進してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30~15:00と18:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビジネスダイニングに最適であり、美術作品があり、インテリアが良く、地元のシェフがいる、年中無休でファインダイニングができ、雰囲気も良いです。"
        },
        {
            "question": "プライベートルームはありますか？",
            "answer": "はい、プライベートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "バレーパーキングは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 412
    }
}